吉木りさ結婚

恭喜🎊🎉

等撚咗佢解禁幾年...失敗

唔該結婚果陣著返呢種婚紗